大家仲記唔記得35+唔到嘅話要做啲咩

就係上twitter同外國人講香港人冇咗選舉權，港共支共有幾咁無賴喇

快啲去玩twitter 啦

P牌仔推唔郁

唔會
飯登議助即刻衝曬出嚟叫plan b,c,d出嚟選
對35+死心不息

就係要佢dq 你出邊個港共都dq

push

推

之前有巴打講過35+其中一個目標係製造大規模dq，送子彈出去國際線

而家機會嚟啦